@book{jacquenod1993ponctuation,
  title={La ponctuation ma{\^\i}tris{\'e}e},
  author={Jacquenod, R.},
  isbn={9782501018630},
  series={Marabout savoirs},
  url={https://books.google.fr/books?id=sdSYNQAACAAJ},
  year={1993},
  publisher={Marabout}
}
@book{Goossens:1994:LC:561206,
 author = {Goossens, Michel and Mittelbach, Frank and Samarin, Alexander},
 title = {The  \LaTeX\ Companion},
 year = {1994},
 isbn = {0201541998},
 edition = {1st},
 publisher = {Addison-Wesley Longman Publishing Co., Inc.},
 address = {Boston, MA, USA},
}
@Book{lozano,
  author = 	 {Lozano, Vincent},
  title = 	 {Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur \LaTeX\ sans jamais oser le demander.},
  publisher = 	 {{In Libro Veritas, Framasoft}},
  year = 	 {2008},
  note = {\url{https://framabook.org/docs/latex/framabook5_latex_v1_art-libre.pdf}. Consulté le 24 avril 2017}
}
@Book{wikilatex,
  author = 	 {Wikipedia},
  title = 	 {Wikipedia : \LaTeX},
  howpublished = {\url{https://fr.wikibooks.org/wiki/LaTeX}},
  year = 	 {2017},
  note = {Consulté le 6 mai 2017}
}
@misc{WikiTypo,
  title = {{Wikipédia : Conventions typographiques}},
  author = {Wikipedia},
  year = 	 {2017},
  howpublished = {\url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Conventions_typographiques}},
  note = {Consulté le 24 avril 2017}
}
@misc{biboff,
  title = {{Références et citations bibliographiques dans un article scientifique, norme ISO 690 (Z 44-005)}},
  author = {Pierre, Véronique},
  year = 	 {2009},
  howpublished = {\url{http://revues.refer.org/telechargement/fiche-bibliographie.pdf}},
  note = {Consulté le 24 avril 2017}
}
@Book{mono1,
  author = 	 {Blaya, Catherine},
  title = 	 {Les ados dans le cyberespace : Prises de risque et cyberviolence},
  publisher = 	 {De Boeck},
  year = 	 {2013},
  address = 	 {Bruxelles},
  note = {235 pages}
}

@Book{mono2,
  author = 	 {Jean-Bellon, Pierre and Gardette, Bertrand},
  title = 	 {Harcèlement et cyber\-harcèlement à l’école : Une souffrance scolaire 2.0},
  publisher = 	 {ESF Editeur},
  year = 	 {2014},
  address = 	 {Issy-les-Moulineaux}
}

@Article{revsci,
  author = 	 {Li, Qing},
  title = 	 {New bottle but old wine : A research of cyberbullying in schools},
  journal = 	 {{Journal Computers in Human Behavior}},
  year = 	 {2007},
  volume = 	 {23},
  number = 	 {4},
  pages = 	 {1777--1791},
}

@InCollection{svm,
  author = 	 {Brochain, Fabrice and Portal, Jean-Marie},
  title = 	 {La gratuité c'est la liberté},
  booktitle = 	 {01net},
  year = 	 {2017},
  number = 	 {860},
  pages = 	 {36--43},
  month = 	 {mar},
}

@TechReport{gerard,
  author = 	 {Gérard, Lucas},
  title = 	 {Odcvl : comptoir de projets éducatifs},
  institution =  {IUT Nancy Charlemagne},
  year = 	 {2016},
  type = 	 {{Mémoire de DUT informatique}},
  note = 	 {50 pages},
}
@book{multi1,
  title={La fabuleuse histoire de la lettre « A »},
  author={Aidéchozadir, Jean},
  series={Savoirs infinis},
  year={2022},
  publisher={Mare à boue}
}
@book{multi2,
  title={La fabuleuse histoire de la lettre « B »},
  author={Aidéchozadir, Jean},
  series={Savoirs infinis},
  year={2022},
  publisher={Mare à boue}
}
